[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (34) Bling-Bling Baby Tonight!

FIND YOUR TREASURE!

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

音樂作品
1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓
代表Emoji：🐼

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊
代表Emoji：🤖

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
代表Emoji：🐺

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮

國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊

YEDAM Solo 歌曲 《왜요 (WAYO)》
發行日期：2020年6月5日
BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚

相關音源節目現場/錄影表演
1第一張單曲專輯作品
200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

2第二張單曲專輯作品
200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO]特別企劃

[TREASURE STUDIO] EP01 - 너의 능력을 보여줘! Tell Us Your Attributes

[TREASURE STUDIO] EP02 - 누가 누가 우리 팀? Teams, Get Together!

[TREASURE STUDIO] EP03 - 시작해볼까 YO! Let’s Kick Off In Strength!

[TREASURE STUDIO] EP04 - 이 조합, 좋다규우~ Team Chemistry Off The Roof

[TREASURE STUDIO] EP05 - 우리 사히 친한 사히 Great Friends Make Great Things

[TREASURE STUDIO] EP06 - 아직 끝나지 않았다...! It's Not Over...Yet!

[TREASURE STUDIO] EP07 - 본격 캐릭터 만들기! 미션 현장 대공개! TREASURE Creates Characters! Action From The Scene!

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

集氣初一位！召喚刷歌投票師！
今日開始去晒5個app睇片換票！！！一日有上限！要儲票下星期投！有米粉課金除外

1. M WAVE (M! Countdown)

2. STAR PLAY (The Show)

3. WHOSFAN(M! Countdown)

4. IDOL CHAMP (Show Champion)

5. MUBEAT (Show! Music Core)

刷歌樓

Youtube:
要login
要720p以上
音量 50%以上，唔可以靜音
要聽晒，唔可以向前向黎飛
唔可以refresh/ 重播
每次聽完要重新search
唔可以入playlist循環播
聽夠十次要del觀看紀錄 (左上 setting>「歷史紀錄」>「清除所有觀看紀錄」>「清除所有搜索紀錄」

Apple: iTunes買歌 $8
Spotify
Melon:
刷歌教學：
刷melon教學；

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚子哥)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)

本命List:

認領List:

已放棄尋人List:

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

學長尹少lm

芳典情緒支援小組提提大家正皮一樓
請大家持續關注需要入浴室進行心理輔導嘅日籍成員
祝大家二輯中本命

工人褲二哥lm

明明好swag 但可愛到爆嘅崔崔真係唔好意思

Adam (back hug)留名

嗰下好心動

潭仔咁bfable都要做兵Wayo

好似兩夫婦

又有貓meme potential

可以做個對比圖

想做隻貓比佢哋抱

好快手

韓國人好似係幾鍾意養無毛貓

蒸魚LM

100%MATCH

我都好想知⋯無毛好得人驚

我都有養貓架
有冇人想睇下

我分唔到邊個係貓，邊個係主人

真真去咗仁榮度喇⋯Yoshi 係咪去咗崔崔度咧

姑娘：幫緊你幫緊你

我隻貓

浴室典真係好識挽

可以24小時deep talk

係仲要話自己心入面得一個人冇其他選擇

無驚喜⋯
咁我都有養豬喇

我咪話佢溝死囡囉心動

我都有養樹熊同兔仔喎

我都有養chowhichow

我養機械貓

你隻貓好𠹌Q

係

貓貓鯊

笑死幅圖未load到個陣我真係以為你養真貓

我都養呢個品種

阿妹你

機械貓

知心大哥哥奶崔

冇人讚我隻貓
芳典橙到

咁靚仔都嗌？

不過會冇電的

興奮到嗌囉

唔緊啦我可以每日攬實佢 隨時叉電

唔關事

芳典係老虎仔

我係佢主診醫生 見唔見到me救緊佢

我屌 我個嘴紅到

好羨慕你

救機械貓係me嘅職責

話說崔崔仁榮係咪而家都住係同區 會唔會四個都逼埋其中一個屋企玩

機械貓維修中

好嘈

金本杏仁露(沖涼長期開門)

好靚仔嘅機械貓

呢啲粗重嘢交俾me得啦

可以改名了

日文聽到耳仔高潮
典解一講俊奎就仁笑
係咪另一個浴室受害者

睇怕要等到下年先可能有

有啲想要teddy幫佢地做一首

好正希望我到時都有ruto卡

你拆定唔拆

拆呀 有啲驚拆反而冇

崔崔

二哥啲卡真係好靚
Btw今次postcard好似靚過上次好多

可能預沖沖下有啲人要入去屙屎屙尿

勁似我屋企

你填form填得早應該ok

我未抽過崔崔 係第一次

我都覺

突發 大批粉絲闖入YG宿舍浴室

future bounce唔該

好似好貴

住得江南區都非富則貴啦

睇清光

師姐隻專幾首都好好聽⋯
希望十二隻正規專輯都可以咁正

唔唔好玩喇，一睇就知榮榮屋企非富則貴喇

江南少爺仔

係YG啲藝人好多屋企都幾有錢

有私生飯都幾恐怖

我呢次無中

諗起SJ

傻奎我覺得佢係好慳家就真
YG全部都係有錢仔女

仁榮個氣質都幾有少爺仔feel一睇就好有家教咁

好橙得兩粒

就算係中產嘅家境都唔會差得去邊

Tmap著韓服同蒸魚直播個個look一睇就真係超有氣質

屋企冇錢屋企教育應該傾向叫佢唔地認真讀書將來搵份好工 做練習生風險太大出唔到道就gg

仲有東方神起

富二代唔洗番工成身名牌日日出去蒲靠父幹嗰種feel

奎奎應該唔窮嘅，好細個識鋼琴又剩

私生飯真係好撚恐怖

係呀⋯佢好貴氣

呢個look好似啲二世組成日開船p咁

崔崔都同佢住同一區

佢根本成個人由頭到腳趾尾都散發住有錢仔嘅氣色

想溝又仁又靚仔又可愛又有錢 人生贏家

佢依啲人其實唔洗做idol都已經溝死女

做idol係想體驗生活

船p二世祖look

芳典情緒持續關注組

淨係靠外表已經贏人成條街

打工嗰集，三條友都話第一次打工

有錢仔邊使做pt

崔崔好似講過 話唔做歌手都唔知仲可以做乜

牛仔都係喇，由細富貴到大咁款
Ruto 媽啲BB嘢賣曬可以買層樓添喇

真係喎，溝我溝我

佢只不過純粹想孝順父母咋

dllm啦崔玹碩好撚離地

佢都講過淨係喺YG 出道

笑撚咗

屌，人生大贏家，點解香港啲有錢仔無咁靚仔嘅

比想像中更有錢cls

真 唔知點解香港啲有錢仔都唔靚仔

癡撚線⋯佢哋作詞作曲啲版稅錢又可以買喇屌

癡撚線

之前見崔崔上正英radio個件褸係巴黎世家 真係無啲氣質都hold唔到 比香港啲mk 仔著嘅話 成件事柒曬

係呀，崔崔有五首喇
將來一定好多嘅

cls

佢哋hold得起好多大牌子

真 一係由細到大國際學校 廣告話都講唔正

真 留意到有時佢啲名牌衫係好大個logo 但佢著就真係冇個浸土豪/mk味

我諗點都sponsor佢哋

真成件衫都係logo崔崔都可以着得好睇 真係少少氣質都搞唔掂

都要有氣質先hold 到

希望遲啲好似師姐團咁 一人一個大牌子sponsor

佢著就完全真係有錢有氣質嘅感覺

真

笑死

聽講W團就出道⋯
好撚慘，撞師姐,又撞退貨遠征隊，咩話題都拎唔到

呢度遲啲又多個追擊手了

T團都出正專

好撚慘
音樂話題：師姐掃榜
綜藝話題：劉在石，李孝利，仲有嚴正花
有排都醒唔起produce 101

好淒涼

仲有jbj 金東漢

我鍾意盧老師

佢編個隻shape if you好勁抽

Of

我就係嗰度入坑⋯金東漢都好嘅202好多都有實力嫁⋯404就

202同404真係天同地比

202難得我會追嘅限定團 404就不了

我好期待mixnine, 可惜搞唔成

好耐冇追星對上一次已經係202班仔
404睇咗兩集就冇心機睇
202個個都好好！

其實如果唔係平時鍾意睇選秀
我都唔會多手開TB睇
一睇完就入哂坑

202揀出道係出色到唔夠位擺
404係揀到半團已經好好

我係因為TB 有崔崔，潭仔同榮榮先睇

咁崔崔企喺佢隔離又真係幾小學雞

我睇之前係一個都唔識
仲要唔小心skip左二哥雙人stage嗰集
好彩之後睇Tmap對佢印象真係超深刻

我都係

我仲要通常最鍾意嗰個都出唔到

崔崔喺mixnine 真係好出色
我鍾意rapper, 佢係傻仔又swag 嘅rapper

TB除咗個賽制同埋啲剪輯比較戇鳩之外
其實就以舞台來講真係好撚正
我第一個認得嘅就已經係蒸魚 佢把聲正撚到

202 JR

我嗰陣都最鍾意權玄彬

好似話傾唔掂？

真係 我為左禹真榮睇 mixnine如果嗰陣搞得成就好 好可惜
佢宜家嗰團差咁個機會好心痛

不過估都估到 出晒名自己留返好過仲點會放出嚟

依個真係好撚sad 又係我其中一個pick 嗰晚喊撚到我

係⋯

睇人講話 因為如果佢入咗WannaOne nu’est就無咗隊長 所以無俾佢入去

真榮真係好慘 難得有個第一 但最後搞唔成 好似將佢所有努力做番黎嘅野 dum曬落鹹水海咁

我係Ruto 同奎奎佢哋唱一聽到Ruto rap, 嘩，係Top 嘅感覺

佢同蒸魚個個舞台正到而家出街都會loop嚟聽

其實JBJ幾個真係Wanna one 之後最值得出道嘅人

我估係因為有啲已經出咗道嘅，應該想兩邊發展，呀菊花唔肯

好得意呀！

仲有首stack it up

咁都係集中一團發展好嘅

想佢哋再出cover

Mixnine 真係淨係鍾意崔崔同埋金炳官

手震個到真係笑咗

Oh yeah ohoh yeah

係呀⋯佢兩個把聲好match

Oh my my my

係 震到咁以為佢會唱唔好 點知有驚喜

手震完即刻勁自信

細公司可能想分人氣

個人咁緊張都唱得咁好聽 真係搞唔掂

咁樣真係唔係咁好

個陣有一秒懷疑佢係玩嘢扮震

可唔可以出一隻歌呀佢哋

許願池

想講呢個舞台真係好正兩個好match
仲有真係好鍾意ruto笑

可能手震完定咗個人

強烈要求演唱會要有呢個stage

黑白西裝

呢個開場蒸魚仲細細聲叫haruto唔好緊張好得意兩個04小朋友

係呀，但細公司嚟講，一團就係唯一資產⋯

我真係對佢無感，因為mixnine 佢無話特別出眾
Mixnine 真心同202差唔多，都係好多勁練習生

TB 最鍾意嘅舞台之一

我屌 裇衫鯊

我好憎佢

佢係咪特登㗎

一定係

佢仲要係望住鏡頭除

似日劇啲老公收工返屋企

睇唔出喎明明俾人揸都唔敢出聲

係喎 特登入鏡除完就走

機械人做嘢，人類點會咁易明

不過佢好似好enjoy就真

想睇亨敦撚

人人都有一對手 點解我嗰對咁癈

我都好想畫畫叻呀

隻草泥馬勁得意

有換卡post

靚到

上佢哋去idol room但個節目收咗皮

Cls

Wanna one 好似係第一集嘉賓⋯
佢哋幾好笑
其實Wanna one 有奶共霖同埋無JR我先唔入唔到坑

聽到都覺得攰

佢哋啲團綜都好正

我覺得邕聖祐好好笑

真係唔知

好英氣

做日本fans好幸福

五官勁端正 11歲就咁靚仔 溝死女

佢真係由細靚到大⋯仲要超有氣質
YG 真係去邊執佢翻嚟嫁

佢哋snl 個個男友系列好撚癲

搞到我有啲期待遲下佢allback添

好靚仔我同佢一間學校嘅話 我實溝佢

我真係好靚仔
由細靚到大

真
之前追202見到勁多人炒卡嘅時候
有幾個成員啲卡啲人賤放$5 $10
其中一個仲要係我pick

Kiyowo

小學最受歡迎嘅男同學

真係醜

可惜驚女仔

然後係最驚女同學果位

擺係香港一定係top男神 大把女溝佢

Pure 到爆，佢係咪讀男校呀

我會溝

靚仔小毒毒我會瘋狂撩佢傾偈

朴佑鎭都好戇尻

肯定比人po去嗰啲學校男女神ig page

志焄呀，其實崔崔好愛你

嚇到已暈

係仲有famj page

Good

好襯

崔崔真係好正，好暖

朴志焄(已暈)

又cute cute

佢真係好煩，幾時先肯意自己cute 呀

崔玹碩——一個唔肯承認自己cute嘅男人

笑撚死
你使唔使改呢個名

但佢真係好撚cute

有得諗

依一幕二哥真係鳩到仆街
不停replay

佢完全唔知自己係cute

Saved

編~~~~輯

佢啲member 成日提佢㗎，但佢唔認
唔鍾意跳女團舞，唔鍾意唱撒嬌頌⋯
但佢一做就cute 到爆

佢跳HYLT不知跳得幾好

我要呢啲效果

佢唔係其他男團咁跳，係Hoya 嗰種power dance ... 已經replace Hoya
但依家係崔崔

依個gif圖由尋日到而家 每次望到都笑出嚟

明明勁cute 但又nope

撞咗喎

連背影都可愛的男人

我都好想問

整完呢個畀二哥撚

DLLM

佢地話嗌野食個過程仲耐過外賣送到黎

因為12個人想食嘅嘢好多都唔同

笑到仆街

唔係正常食譜

好想行街撞到佢哋

抖陰
不過支那話：這哥特別帥係咪yoshi
定奶崔

要睇下崔崔平時私服著咩多

Why not both

奶崔係咪同Yoshi已經進入咗神交關係

我都覺似yoshi 睇咗三四次都認唔出

要撞崔崔可能要去江南名牌區

我....我認得Yoshi架...

牛仔嬲

Yoshi TB 時期都好鍾意崔崔

魚夫帽，夾仔

已經唔相信真愛
你哋個個都玩弄芳典感情
Lovesick Boy Yoshi

又喺度宣傳師姐新歌⋯唔好借家咦喎

我成日覺得係公司樓下等好stalker feel
雖然的確係好想撞到

不過我想講入浴室真係令人想入非非
究竟有咩咁趕住要講

係呢度啲人嘅青春⋯

I love you

崔崔一興奮就除鞋

Lovesick BOY yoshi
滿意嗎

Do you like me

收貨

睇髮色似芳典

屌

呢個cam 好正

拆左3cm走

dllm

撞到頂帽同件衫一set賣㗎

你係黑粉

CLS

係咪都係Dior 呀

笑死 見親都係著daddy shoes

我無辜㗎

最痴線我覺得都係沖涼唔鎖門 平時喺屋企屙個尿我都要鎖同fd去玩唔鎖我更加仆硬街

如果扮人，W團真係無運行
尹少carry 得好過佢囉

佢地可能唔care成日聽啲kpop男團都話一齊沖涼又盛

Cody問題
好心咪跟YG啦
真心兩個level黎

尹少贏佢成條街喎

唔準攻擊佢身高呀，算命佬話佢有187㗎⋯佢畀人呃已經好慘

我都唔明
永遠沖涼都鎖門

點止一條呀

情景：(芳典敲門)hyunsuk hyung我要進來了

睇唔到條街尾

奶雀：下

Dllm

係咪會close啲 玉帛相見

YG 用盡大牌子，OUI 有錢抄得幾多次咧

係大牌子爭住比衫yg著
唔會比垃圾公司

佢以為尹少人氣無其他人咁好，sorry , 大把人想佢做女婿

我喺屋企沖涼淨係得屋企人嗰陣都唔鎖門有咩事可以快啲走

姑娘，三嘅床加藥

唔操都闊過佢

可能真係會又諗起中秋特輯講乜鬼知道大家身體嘅秘密

無錯

不過我真係好想知Yoshi有咩煩惱
想幫佢分擔下

好想知尹少個屎忽到底有咩值得炫耀

攪攬芳典
潭仔（已出軌再被出軌)

究竟係出咗幾多次軌

我出軌你個出軌個出軌個出軌
佢哋啲關係真係

12角戀

有畫面

星期日放假

今日無覆診？

太攰啦兩邊走

金本慾室

樓豬已失救

愛闖進浴室的芳典

姑娘⋯唔好放佢出嚟呀

識玩

Diu

proud of細佬

魚仔

芳典:

芳典：唔好再笑我了 冇面見人

點解佢又可以咁多場㗎
真係好難comment 語言嘅嘢

29??

哇屌 完全match到2021年1月

荷包可以抖到下年一月

係就好喇

講還講

嘩

聽一次笑幾次

A0樓豬入唔到話題
人生有idol睇下已經好開心

A0都有A0好 少啲煩惱

個人唔信愛情哩回事冇拖拍都冇問題自己一個都可以好開心

話說我下晝先開哩個po

咪睇下邊個多啲兵囉 我冇野多 兵最多

今日個場好旺

今日可能係最快爆po嘅一日

濱田個位俾人溝走咗啦

滨田：咩話？食緊藥 有咩一陣再講

dllm冇可能佢係對我最忠心嘅兵仔 佢一日係我隻兵一世都會係我隻兵 佢揀完潭仔咪一樣係坐我隔離同我吹水

粒U

橙撚到

你個仆街仔

屌你恰鳩我鯊b係純情專一小毒毒

講過好多次依啲野你情我願 我冇迫過佢架

Dllm, 黑白

佢真係好得意呀

屌你老味即刻有曬畫面

今日好旺場，傾咗啲咩

淨係知係咁笑

仲慢慢放大緊

係⋯癡撚線，一日爆post

屌 佢好似以為天上面跌落嚟咁
腦補明佢句엥?어 ?

咗

聲畫面連成一體

想點成個團唔係傻就係鳩

真係好cute

咁先得到我哋歡心

琴晚睇到依度我replay咗5次 真係勁蠢勁得意

我哋係咪關愛傻仔人士協會會員

咁先得人鐘意

我都係忍唔住整gif

佢成日都嚇親

呢個真⋯一唔開心我就會去聽豬笑聲

有冇真真爆旋陀螺(仆街)gif

依個真係好笑到癲 我凌晨大笑咗出聲

其實我明點解佢人氣高㗎⋯因為佢啲笑聲真係happy virus ... 佢笑我會跟住笑真係第一個

佢啲笑聲真係好有感染力

Idol radio 個MC

淨係望到佢個笑樣已經開心晒

好煩成日夜晚晚靜音笑

佢跟住一齊笑

我就係個MC

+1

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (35) 唔係LIHKG而係YG宿舍浴室嘅感情輔導區

成日喺街都想上黎傾/快啲番屋企睇佢哋

真 好難戒 依隻毒好快樂

冇錢呀大佬

靜靜下tmap s2就出世了

我有預感會有鳩佬map2